食支煙又有罪咩？

屌你老母 本身都唔太喜歡食煙嘅人
平時見到啲煙剷係有蓋地方食煙都會兇鳩佢地搵控煙辦
仲有啲會一路行一路食煙嘅更加痴撚線 要啲路人吸撚埋啲二手煙
但真係高處未算高
屌你老味 今日去商場個陣係停車場等𨋢
一打開門有個阿叔係度煲煙
仆你個街即刻忍唔住講句喂有冇搞錯
痴撚線搞到架𨋢臭到 成陣煙味
你班死煙剷自己想生肺癌就算 咪撚累鳩其他人啦
我真係好撚嬲所以會講到1999

哦

題搵不符

文